
Команда `change_status` позволяет изменить статус профиля абонента, например, заблокировать или снять блокировку профиля абонента.
**Примечание.** Переход из статуса unlocked в любой другой сопровождается отправкой команды Cancel_location по всем доменам.




### Запрос

```bash
$ ./change_status [imsi=%value%] [status=%value%] 
```

```bash
$ ./change_status [msisdn=%value%] [status=%value%] 
```

#### Поля запроса

| Поле | Описание | Тип | O/M |
|---------------|------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|--------|-----|
| IMSI | Новый номер IMSI абонента. | string | C |
| MSISDN | Номер MSISDN абонента. | string | C |
| Status | Статус профиля абонента после изменения. | string | О |


#### Пример тела запроса
Блокировка профиля абонента

```bash
change_status 101010000001000 locked
```

 Разблокировка профиля абонента

```bash
$ change_status 101010000001000 unlocked
```

#### Ответ

```
{
  "status": "<string>"
}
```

#### Поля ответа

| Поле | Описание | Тип | O/M |
|--------|---------------------------|--------|-----|
| status | Статус выполнения запроса. | string | M |


#### Пример ответа

```
{
  "status": "OK"
}



`